真係想將示威者同班黑社會綁埋一齊

林鄭我屌你老母

預咗